Unfollow條差婆呀！！！！！

你班仆街個腦生係條j?

屌 成班谷精上腦
明明次次上街大把靚女

Unfollow and report plz

[推到文宣組睇] 文宣口號唔夠力, 想俾建議, 有新口號

有用post，幫手傳出去，
推post好撚難，借位一用

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

又老又整容又假波你地都j得落

Up

無錯

不過唔一定係連登仔follow架woo...

對波硬到可以夾爆西瓜到成堆9衝

我都想咁講

推

好想品佢隻鮑啊😭

咁撚樣衰都J
痴撚線. 我望咗1眼已經屌. 冇望.

比啲骨氣，敵人黎

你地慢慢j

搵到記者朋友請入，搵到金屬環行私刑嗰個女速龍，有冇人識佢！？